蘭桂坊各種club bar既玩法

小弟一次都無去過蘭桂坊 但見人地玩得好開心 所以我想知果d club 啊 bar啊有無乜玩法 入場洗唔洗比錢之類

Levels club

著長褲

咪話我唔教精你
其實全世界既club bar都得一種玩法:
Your face , your fate

tg:suett
搵我傾下
利申：係果到做野

LM

樣,身高,錢

缺一不可

靚仔

事前準備，著恤衫或 (著得斯文都得，唔好著短褲拖鞋)，帶錢同身份證

首先 約好係Magnum12點15分係門口等，你首先盡量同身邊既團友傾熟d先，方便陣間有個伴去uo女，之後等齊人大約12點45分，跟住準備定身份證比門口實Q睇再一齊上去，入到去會好黑，所以要跟住攪手行，我地會有張台坐，之後比join台錢攪手，大約1點開始有酒埋黎，到時飲幾杯壯下膽去舞池yo 女， 通常舞池就好多人既， 你要睇下有冇1個至2個女仔跳緊舞， 你就可以行埋去佢地pet後面,距離大約10cm到， 然後隨住音樂同你身體既擺動慢慢掂下佢， high下佢， 睇下佢有咩反應， 女仔個陣通常會望下你個look, 如果佢繼續比你掂， 即係你可以進入plan b, 即係可以係佢耳邊講(hi ,不如一齊玩，想唔想飲d野，不如一齊飲，我個面有台，一齊玩會開心d)， 如果佢縮或者漸漸離遠你，就証明佢唔多like 你，你都要識做，搵個第二個，記住舞池玩盡量去搵d 得1至2個女仔，因為成班女仔好難handle到， 同埋最緊要係小心電話同銀包， 最好電話有條繩仔綁住條褲或者用手揸住最好

平時都可以去bar台埋手，對象最好1個女仔， 都係講 (hi ,不如一齊玩，想唔想飲d野，不如一齊飲，我個面有台，一齊玩會開心d) , 個女仔如果拒絕既，就話咁好啦， 你玩得開心d, 之後你就搵第2個

總之玩法第一步係用台同酒叫女埋黎一齊飲， 跟住傾到咁上下就問佢拎whatsapp, 如果條女話想去廁所，証明佢想鬆人，所以要把握時間交換聯絡方法

最重要就係小心電話同銀包🍑

有無巴打可以係老蘭搵到條女上床?

推 可以講多點 ？

推